# PMC
[PENGUMPULAN TUGAS]
Silakan kumpulkan tugas/kuis di git https://gitlab.com/ramadhita/pmc.git
Anda bisa mengumpulkan tugas dengan cara remote (langsung dari pc anda, menggunakan command prompt)

Step:
1. Clone git ke dalam folder yang kalian inginkan di pc Anda
contoh:
saya ingin menaruh git saya di 
->D:\Semester 6\PMC
cara clone:
D:\Semester 6\PMC\git clone https://gitlab.com/ramadhita/pmc.git

2. Untuk memastikan anda mengambil file terbaru, lakukan git fetch kemudian git pull
3. Buat folder nama kalian masing-masing, kemudian but folder lagi untuk setiap tugas/kuis. Setelah itu baru masukkan file kode C dan flowchartnya
Contoh bisa dilihat di folder Ramadhita-18317008
4. Setelah membuat folder dan memasukkan file tugas/kuis, silakan masukkan ke git dengan command
->git fetch (untuk me refresh)
->git pull (untuk memastikan file tidak conflict dengan yang lain)
->git status (melihat folder kalian sendiri)
->git add (masukkan yang ingin kalian masukkan, bisa juga menggunakan ->git add . )
->git commit -m "(comment kalian disini)"
->git push

Selesai~

Jika bingung, silakan tanya, atau jika anda malas menggunakan remote, silakan masukkan manual ke link git nya(tidak lewat remote)